［長文慎入］其實做Player仲好

是咁的
其實我以前一直都係個大仆街
從來都冇認真咁拍過拖
純粹係好享受互相Flirt嚟Flirt去嗰種感覺
甚至當拍拖變做集郵咁 又一腳踏幾船
直到早幾年遇到我認為我一生中嘅最愛
雖然佢唔係話好靚好靚 身材又唔算好好
但就係一見鍾情
好快我地就一齊左
雖然有時都會鬧下交 但同佢一齊真係好幸福
冇耐之後 佢仲搬埋嚟同我住
真係好有2公婆嘅感覺
但日子耐左
佢開始變到愈來愈燥
成日小小事都發好大脾氣
又成日唔翻屋企 或者夜一夜先翻
仲俾我發現佢手機有好多狗公Apps
重點係 佢艾豬有好多狗公留言
根本就當我透明
我開頭都會質問佢
佢就話我痴線 之後又唔翻屋企 電話又唔聽
咁好啦 我果期都以為真係自己太chur
睇到咩聽到咩都唔出聲 自己默默啞忍
直到有一次佢消失左幾日
俾我發現佢同仔單獨出街 過夜
我當時仲偷睇佢手機
發現佢地有好多情慾對話..
當日係我咁大個仔第一次咁崩潰咁為一個女人喊
我個心真係好痛好痛
點解佢會變成咁
事後我同佢講分手
佢喊曬口咁求我原諒佢 佢話佢好愛我
雖然我知我頂綠帽由頭笠到落腳指尾
但我都選擇原諒佢
之後佢都有好長一段時間變翻乖乖女咁
但偶爾唔知點解佢話心情唔好
又去朋友屋企過夜 唔翻嚟
直到最近
我慢慢開始頂唔順
亦因為鬧交 我地終於分左手
佢口口聲聲話愛我
但分左手一日都冇就9秒9同新仔去食水煙
仲要俾我發現佢地應該係互Flirt左一段時間
難怪臨分手嗰我條女嘅話題係咁圍繞住某隻game
雖然我知我都係仆街陷家剷嚟
但我自問都為佢付出我所有野
點解佢可以咁絕情
所以我以後都唔會再相信愛情 做player好過

突然諗起万刀甲套紀念日

或者我都有過「過債」嘅心態
但算啦 呢個年頭應該都冇人會真心拍拖
Sry for 1999 同埋圖入面得殘體 唔好屌我

點解負皮我

一齊左幾耐？

樓主 我竟然睇哂啊屌你老母

3年幾

多謝你 男人老狗好難同朋友講 唯有上嚟傾訴下

我都係啊屌

以前你係hurt人嗰個 宜家比人hurt翻....

收皮啦 綠帽俠

博咩同情？ 你都係仆街一個
你唔諗下你點對你之前既女朋友
唔好以為自己係悲劇既男主角
走上黎圍爐博同情
祝你綠帽長戴

多謝巴打

其實呢d post咁泛濫，真係顯示到呢個forum既平均歲數
大個仔你都明，而家交下學費先啦

對唔住

我都認嘅
但其實我真係改變左好多
唔通真係一日仆街一世仆街

大家都係男人，明你嘅 我諗起當初我失戀嗰陣都覺得做player會比較好，俾個真心你又點？之後又係分 始終香港依家個拍拖文化變哂，好恐怖

睇嚟巴打睇化曬

連登有愛

係...呢個世界真係有報應

年中有幾多呢啲post啊 只不過今日咁啱有時間入左黎睇哂先覆到你

係 點解啲人唔可以認認真真拍拖

抵死 報應 咩人咪識咩人

你預咗之後大把人會屌鳩你話你以前都玩女人乜乜乜架啦，平心而論你以前真係仆街仔黎。不過你依鑊傷得咁勁都fair翻嘅 我入黎都係吹下水架姐放心

睇你咩歲數啦，我個人覺得好多人係20幾歲都係未玩夠，鍾意新鮮感

鬧得好 我抵鬧

我明啊 我都知我仆街過 但既然我都改過自新 點解個天唔肯原諒我

越臭雞既女人就越得男人中意
男人就係咁賤

本身我真係想同佢一齊行落去 求婚戒指都睇定

其實換個角度女人都係愛賤男 可唔可以搵次係好男仔好女仔拉埋天窗

越狗公嘅男人就越得女人中意
女人就係咁賤

Agger

基本上係
唔好有重新黎過既諗法
人生唔係咁簡單 所有野都有關連

個天唔係唔原諒你，係要你還債姐

呢樣真，就算重新黎過都唔係一朝一夕嘅事 所以人在做天在看

白痴仔

點解有綠帽帶？就係因為你呢啲人！

咁姐係我人生已完

我對住佢真係仲低賤過狗

我認我係

盡情屌醒我個on9仔啦

要還

應該都還得7788

巴打 我呢刻都係咁諗
#曾天真相信我共妳 走得過生與死

成篇文總結竟然係做player仲好
你做過player個底花晒
邊撚個好女仔仲敢同你一齊
收皮啦 就算你遇到咩好愛定點
佢都係雞係公廁啊

我以前識個player 後來又係咁 心都涼撚哂
撚我撚風咁高興啊拿

邊個認真邊個就輸了

呢句真係好岩

聽傻小子聽到眼濕濕

咁唔係可以點姐 真心對人反而受傷嘅係自己

你搞到我又好想聽
不過又唔敢再聽

Btw前排不停loop人非草木 生命樹 座右銘

我代佢向你道歉

真係聽每句都喊到崩潰

岩啊

死開啦道咩歉 有撚用咩 唔需要
我而家全家都好幸福
繼續食報應啦柒頭

成日以為女人先會咁感性 但原來我都唔堅強得去邊

一齊move on 啦巴打

係！
原來唔止我一個係咁

你開心就好了

巴打散左幾耐?

好多野明明自己都識得點去安慰啲fd
但到自己喺個局入面果陣 根本一樣都做唔到

當局者迷

係自己果刻 根本就唔想咁輕易放棄曾經既一切

所以有時真係分唔到到底係真係咁愛佢, 定只係唔甘心

點解真係一模一樣
係咪真係太陽底下冇新事

好多謝咁多巴打肯理我 一直以嚟唔敢同人講嘅都發洩曬出嚟

睇嚟我地係同一類人

想唔想用app傾下
If you want

利申唔係昆你比錢

好啊 咩APP 毒L冇朋友唔識咁多野

我信你係好人

有冇tg

屌！唔識去愛，去書局買本愛的藝術睇啦

on9sonnnn

係咪睇完就可以搵到好女仔長廂廝守

咁樣應該易搵啲